有咩遊戲爆機之後會令你有空虛感覺？

爆完the witcher 3之後就會諗點解咁快就完左 唔講多D
(雖然遊戲時間已經成百個鐘)

玩完life is strange又係有呢種感覺

The walking dead

人中之龍6

THE LAST OF US

dark souls

一次過打完一到三代馬上好空虛

人中之龍

+1
前前後後玩爆4次 劇情真係好正 遊玩風格又咁岩係我杯茶

PSone 射雕英雄傳

agger

FF15

人中之龍系列

School days

第一季

牧場物語

認同 諗住再玩多次

投入咗故事環境 想解決失落感 會搵埋其他續集/電視劇

薩爾達傳說

Gameboy color Super Mario

portal 2

tap titans

已經翻打左3次，而家仲未厭

Gta sa 未爆都好空虛 我都唔知點解

Mass effect 1-3

gta4

Odin sphere
ff7
ff8

Assassin's Creed Ezio 最後一集

FF10

莎木2等撚左十幾年先有3整緊

寵物小精靈 太陽
莉莉艾

寵物小精靈 辛辛苦苦打到最後得返4天王打

個結局

btw 三月出仙女座

逆轉1-3
通常遊戲時間過三十個鐘以上嘅game我打爆左好少會有空虛game

Heavy Rain

battlefield 1942 軸心國戰役

魔塔

Metro

fallout 2 爆左10+

正想講，好掛住桐生

Street Fighter 2
想再打多廿幾 round

GTA 系列

Deemo

無雙6 晉傳 歷史洪流既空虛

witcher3

玩完100%之後都唔知做乜好
online就真係正

尾行

to the moon

mass effect 1-3
cod mw 1-3
逆轉裁判1-6+逆檢 1+2
彈丸論破1-2

Biohazard 6 Ada 傳

結婚當爆機？

好掛住礦石鎮個餐廳女孩琳